咩話？ 班魔警居然持有行動呼號「白咭」

屌佢老母連無敵白咭都出埋
以後法官唔使審案啦， 人地都有無敵白咭

想做乜都得啦雖然而家都係做乜都無人阻到佢

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

無敵既白咭， 以後d魔警一人一張
無得輸

Cls哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

有咗白咭， 魔警喺街想咬人就咬人
無法律可以懲治佢